[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5862)

今晚又要贏

Slow

慢

樓下贏錢

角大黨復活

水手又唔撚刷

中

勝利黃金金字塔
讚好贏大錢

穿盤

9.5 24

乜撚野角都無WO...

角啊

大奶奶呢

角細隻腳伸咗出去一半

讚thx

2.5s究竟鹿死誰手

爆

唔使客氣

水手訓著左？

大波黨死哂？

轉頭就有㗎啦

單刀橫傳

角呢屌你老母

水手唔刷
水原又停刷
跟住乜角都無

條友傳都無力

前面幾件失晒暈

角大己4

水手認真小小入多球先啦

屌你有角球唔拿

有真飛就針....

1:2 10c ft算

1:1

中目標次數

報假狗

6666

666666666

唔准死

6c

G持

沙蛇老友開po

9.5 高水想GEL

大家都射中一次

屌你 11c呀

水手再玩真係會輸

1:0到尾大家收錢啦

Ok

似係
上盤補和

做緊細波
2:0完場

半格都好唔貪心

上下盤都有錢收

水手劇本11

9.5b?

冰角啦屌你老母閪

水手唔想贏 就三星贏啦屌

臭閪快入

似踢假做細波

水左我朋友買2.5大 你問我唔一定答

刷未

3:0 101100

朋友就係你？

最後講一次 追數注 11.5B

我

屌 原來係你

lm

邊個朋友

我戒左大波

我的朋友

岩岩放番出黎，Yy仲有無係波post出現

1:1！

OK

１：１

最後講一次 冰角啊屌你老母唔入波就咪撚開角啦

1-1

一個12碼就1:1架喇

水原

1:1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

角大

假波到

正一pk 咁多下唔入

唔撚駛

吊你老母 又踢假

水手真係抵死
上半場幾次都唔撚入

唔刷角咪比人入,抵啦

Var?

1:1

我諗起有條友之前話打去戒賭熱線
同條友講想戒賭
跟住話咩想戒角球
跟住話冇喎先生

水手前面幾件太輕敵

1:1係咪準備角大

亞冠鬼有VAR

水手俾人追和唔係唔刷啊?

補緊客

呢球好撚靚

上半場幾球特登撻q

2.27 10.5B 快買

屌你老母cls

講撚左你架啦

水手準備無限c

依家係咪可以買主win

2.5s

幾靚喎呢球

咁咪有得買主勝 可以

個龍唔伸直隻手

10000買波蛋cls
快叫我吠 fs巴

補左反CUP

其實打和要打加時。。。。

16倍🐎🐎🐎🐎

收左錢識做啦

水手浪費哂機會

我朋友2.5大想gel

堅持

入主win嘅機會嚟啦

3:1 101100

刷角未呀

水手快刷屌你老木

客反杯！

我了

上啊

1

和波好刷角啦

啲反應會唔會咁慢 太假啦屌

你朋友就是你？

半一詩

又是你

準備1:2未

唔是

又可以睇水原 dum波鐘 1:1 ft
無撚野好講

水原亞冠特醒

角大黨入場打下氣

不如你叫1:3仲好

抵死水手

空龍兩球唔入

仲川廢人

頂撚住呀

你食屎

快手刷啦

下盤gel

水原win 10 1 100

塔利班is wt

水手入未

終於有牌

下盤收錢

1:1唔刷等咩

2:1 la唉

👌

Lm

三星！！

三星晉 冇買

買咗$1000下盤可以點補飛？

g

No goal算 夠膽輸埋水手

原你..

和撚埋都冇角

屌你
和波先黎停角係咩玩法...

買少少客晉先仲有2.68

9.5s

中 加時

買1000蚊主

睇球探

爆細波！

宜家都有2.68

2.5大24

U

又封？

到水手刷

半一上又輸訓算88

老撚土
1-1 加時水手晉

１２Ｍ？

茅到

睇好大波有多球

主定客12?

武裝組織

打交

咁踩都冇牌

飲水

邊隊12

受傷姐

客12M

有鬼...

執個波被人打

全民造假

咁多燈買水手 點唔輸盤

又報假

得個6角

封咩

韓狗on9 執波比人圍

冇係禁區

打架

教練12碼

打交冇戰神卡...

7倍冇買 唔追了

VAR

連c呀

Miss!

想嚇撚死我咩屌十二碼

水手唔刷比狗屌

成班睇365鳩up

腰斬啦屌

1:1完場

ot水手晉

完美劏賭仔劇本

紅鑽上年都打入決賽
三星贏埋都唔出奇

球證中柱

我屌你

邊有12碼。。-_-

d韓仔越打越勁

水手信念

得我地2個

球證十二碼

All in3星

Block得

真係

ＶＡＲ ＩＦＣ ＣＯＮＦＩＲＭＥＤ

仆街柏c 12m

食左人蔘

2:1 我都派算

水手仲唔刷屌你咩

角呢屌你老母 追和仲唔刷？

1:2la

食波餅

12m confirmed var rc

水手d人踢到贏撚緊咁

三星

水手準備死幾多人?

要打去⻆球旗鬥踢波出界啦

你老母又冰角

絕殺氣味

真

角大ＧＧＥＤ

水原咁狗 唔比返個波人

有！

韓仔都幾狗

水手一係入一係輸撚埋

因為有信念

真心抵水手輸

Day幾？

1：1加時12m

邊隊絕殺先

快啲入多幾球

日假同韓假真係閪到震

水手我屌你老母啦 唔屌係唔係唔撚識入

3星差d

又冰角屌咩

勝利船2比0

隊水手無心踢咁下半

屌你老母8.5大入唔入

馬會

半主袋袋平安

唔刷唔攻,想返屋企了

屌呢場無角大返返去做大波黨

刷c呀

下下都犯規
水手好不利

水手真賤種

買三星晉級算

上盤⻆大又等針

冇角。。。on9

２０分鐘５隻點刷

冰到傻

水手係更衣室俾人落左迷藥？

今場原本我都睇好角大 但見水手太廢

水手上半場咁多wide open機會都唔入就知佢想撚狗

停咁耐角想點

三星反擊被拉跌

追和殺死了比賽

抵輸啦今鋪 補返個三星晉

90+3 有3角

兩隊鬥茅

冇絕殺不如唔好踢

橫濱水手快入兩球啦

水手今場唔撚刷我屌你老木

三星收錢

屌 水手唔刷水原刷啦。。。

水手大船要沉了

贏靈車輸三星係咩玩法

一見水手無角就知假波屌你老母

82mins 水手2-1

咁都無角

笑撚死咩水手 我屌你老木

No goal剩係計90分鐘？

有冇人睇viutv

#208
彪佬大

全連登水手？馬會爆未
買水手好合理
水手呢隊波，前幾場亞冠杯有個規律性
就係佢冇出鬼佬，就贏唔到波
Eg 水手 vs 上海SP (1:2)
水手 vs 悉尼 （1:1)

今場水手出左3個巴西鬼佬
自己諗會點

,.....

Ys

有冇人懶獨特買左水手？

真係抵輸
空日都把握唔到
比三星贏啦

大佬呀水手入啦

唔刷角點贏波？

尋日前日 德島 黃鋒 漢堡 格雷 多蒙特 燕豪芬等
半一上盤全軍覆沒，半一盤真係狗都不買

計埋加時同12m

賤種水手一角都無

屌你
食角...

9.5b 唔洗叫？

三星救角狗

屌

又無角

一齊ifc 啦仲叫

主勝@2.6 上

三星了

角球要人

下。。。。食左兩粒

水手大船炒了

差4C

2.5/3 b

水手水手水手

半一買上盤真係驗腦

水手起碼3次黃金機會冇入到

唔好問啦 半場更衣室數緊錢

我發覺上半場多過3角 下半場多數都無角

暈了
買角細三連角
角大食連角

和球 有加時 定直射12m

三星咁廢都贏唔到

頭先都唔俾角

買親角大就聽到呢d

沖完涼返黎收半格變收屍

仲有AZ 皇蘇半一上盤都死晒

角呢

成個波出哂界。。。

死韓狗

莫非又補時4角比驚喜

買左主勝了

有冇有角球一個給我

水手再鳩落去 化灰添

三星勝抽101

同我收屍

冇
我AC米蘭獲得勝利

水手！！！！！

水手2c平時10c起跳

水手上啦屌你

嘩屌你
呢球追到有機刷角專登扮跑唔到...

上盤似輸全

和波保守勁多

三星越踢越有

水手換安咩咩咩咩未

今場假波 唔睇了

10.5b正傻仔

咁都追唔撚到

三叔 晉級係咁落飛

三星成堆CUP後狗

三星晉

74分鐘和緊我都識講啦

係咪要屌先入啊水手

三星想晉依家就贏埋佢

依隊係平時果隊水手？ 唔好玩啦

水手班友發啦,下盤角細收哂

教練唔換人?

遲早輸
水手波又控唔到
龍門球直接開比三星

半一上盤終極閪盤

9.5b冇野好講

三星似贏 水手又唔攻又唔刷角

上半出晒力

仆街 冰夠未

有角未

抵輸 和波兩隊唔去

快撚d!

水手下半腳都冇起過

三星等收錢

狂越做咩9

水原個左翼冇晒氣

Fs巴話唔會和波
唔通會cup

1:1 ft撚狗？

屌你
分邊唔得?

角可能仲有兩個
波一定唔入

冇柒頭了

8.5b 買少少

屌你水手上啦

7777777

哭𠹌咗唔刷角

水手搞笑?又話有3個巴西佬

水手真係亂咁黎

77777

角！

快手兩角屌你老母

777777777777777777777777777777777777777777777777777777

屌你老母水手踢緊乜撚

終於破冰

半一上盤真係比狗屌買親沒好野

77777777

你講完想買一注
即刷等埋啦師兄

水手之前明明係角大嘅代表

馬會封角封咁慢.....

終於中龍

咁踢法 水原遲早入 屌你老母水手

水原入啊

角大啊

賤種水手快撚d刷 唔係出局啦

見佢咁高水想博下

今場踢到好似收左錢

-4c,收得皮啦

快手俾多4c啦

球證又食角？

屌你
成日開短

開到自己都短路

-3C

快刷多隻跳船

水源個龍勁能到,上曬身

想問藍衫係咩

水手隊波冇乜火

三星似贏

停左30分鐘角。。。買角大企撚左係度呆左

水手全隊空難啦
上半場玩嘢唔入
下半場唔知踢乜

車路士

-4c

觀眾

冰到變雪條

亞冠賽前角大永遠死

-2-4

失波都唔落底on99

死黑警

點解可以踢到咁閪樣

終於換人

水手屌你老母

終於換光頭仔

10.5b叫春都冇用

十三已失蹤

即場有咩啟示

9.5b訓覺算

查下水手更衣室係唔係仲有一大堆錢啦

最慘水手佢唔落底
剩係９遠射

寧棄主盤，要角大

我純

屌你老母贏緊5,6球咁周圍搵人拍手 cls

judus

又針

完場4連C劇本有無?

換安咩鳩未

角呀！！！！！

召喚連c雅！

水手入多粒收半格都好

11.5

唔收錢都無人信 兩隊波黎

神船90分鐘3連 自己諗

宜家先叫...

唉 買左主 冇補飛 覺得自己好on9

2隊都唔落.. 3星cup返大位 又offside

水手

痴撚線
和左水原唔刷

好撚癲呢隊水手

係咁訓地屌

睇左365live好耐

冇叫朋友補飛大鑊

10.5b係重貨區

半一半格補閪咩

死光頭 幾好戲，

唔好打加時啦

應該係水手刷,唔好屌錯

補和

咪撚訓地 起身刷角啦

三星應該cup埋

有冇大神比水

Nogoal

a3咁都輸dllm
特登要造到final battle

我本身都以為最後一個名額係judas

韓狗球球CUP後
你老味...

打和係加時定點

水手和波不如輸埋佢

今場水原多角過水手平時水手刷10幾粒

屌佢老母成場D哨聲多撚到

假波，睇死又係加時即刻水手入

On9

水手閪到痴線還我ng 錢

好想睇三星晉

而家點補都無用啦

你on9?

水手班友係咁詐死

收到風韓仔想打和返更衣室食人參

無4C都俾2C啦

試下3連角

小船 成功到岸恭喜你

比埋張床你訓好唔好

輸水輸撚死你啦 左補右補

神9都無 屌你老母

1:2 11c ft大家先開心

On9水手今場唔撚刷屌你老木

水源GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

依家連個c都仲有機既

1-2

1:2

輸撚埋

1:2！

水手反cup任攬

橫濱

大船針

大船撞撚死左

水原Goal!

好波 輸埋仲好

嘩

假到

ok真係輸埋

太遲了

Cup埋

想屌

好彩補左客晉

16倍反CUP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

水源 gel!!!!!!!

唉屌半場有16倍客win無補到飛

屌你老母水手

我朋友大波收錢了

fs巴....

通殺

完 又輸 屌你老母

三星!!!
可以刷角!!!

輸波都仲唔刷就無野好講了

爽能到仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

水手打假

水手輸埋
笑撚到

假到
上下半場兩隊波

抵輸呀

好撚柒啊水手 買左都咁話

水手ng

劇本2:2 主晉

準備開刷未

乜撚野波黎呀屌你老母臭閪水手

針撚哂88

抵死
強隊唔刷
最尾比人入埋先識驚
已經冇時間刷
睇過無數次

刷到11角我屌地

無打假...
三星態好好多

繼續入多粒

刷角呀仆街水手

今日笑話 水手

黎多次3連c一世球迷

抵撚死水手

無人笑我地啦 水原手足

大波半主連登又贏

哇 on99
乜撚野 1:2
九唔搭八

個後腳幾靚

開到1:3抽1派

幾多角啊呢家

all in 角大！！

韓國人

係水手唔出力踢姐

補左飛 唔識輸

水手報數區

-1K.....

水手輸波就刷角啦

點解無人叫FS巴出嚟？又話800%

買主輸左 2k

彪析

半一上盤 真係賤過狗

有

Me

，

話左

輸9埋

水手準備刷

明顯打假 又無角又輸 殺撚晒賭仔

針撚晒 我dllm水手

LM

傻閪水手 好彩我補咗韓仔ng 姐

me

Lmlm

介紹你朋友俾我識

抵撚死水手 上半場撚啊啦

咁都頂唔住

$300

真係客晉

-150 補左客晉好彩

ok

而家先換把撚咩
成個下半場on99咁都唔換

癡撚線半一上盤真係未撚贏過

-800

有10c 10 1

差4角

半一上盤真係賤過狗，追和都冇用，贏波得半格

屌你老母BILL!!!!!!!!!!!!!!

2.5/3大

痴撚線賭西 又無⻆ 上盤讓半一連波都豬埋

M

Gchi

8.5s入手

冇

以為水手入 原來藍翼入

8.5S
一定角細撚埋

好彩補撚左三星晉級

.

只需每個月2舊水就可以成為我朋友

仲有一粒

大佬彪

有11c切J

屌 垃圾水手 主盤同2.5a一齊輸

學下人地最尾3連啦狗西

88888888

水手下半場d俾波完全失晒準

賤種
真係落後先刷角

8c

Go

今場盤開2.5大..

888888

888888888888888

-1

88888888888

俾多C啦屌你老母

8角 -3粒
最好開埋11.5B

888

日本仔捱唔到頭先個浸

亞冠 我屌你老母

比多2c

-2C

水手4ng

俾多C求下你

比多隻角

水手仔恥笑區

彪哥力量

客3 @4.65

2:2ft殺撚晒上盤

比人睇高d隊係咁鳩賤

全黑勁中入球單

海難啦 水手

真係可以賤種到輸埋先比c

勁中！

是但喇

冰角plz

正一賤種隊,屌你老母臭西

22好大機會

一定唔可以和
和左主又唔刷

刷多3角

主客
勁到

大條毛咩

刷角未呀屌

又一個慘痛經歷要補飛

一齊切

比多角

0:1
1:1
2:1
2:2

笑死 我炒哂

Freestyle出嚟解釋下800%係點得出嚟未？

講咗橫賓只喜愛獨輸

尋日前日 德島 黃鋒 漢堡 格雷 多蒙特 燕豪芬 皇蘇 AZ等半一上盤全軍覆沒，半一上盤真係狗都不買

點解永遠心靈波最易中，半場睇好反cup
屌你真係cup左

買果時又唔見

怪錯 原來唔係廢 係上半入太多韓仔唔會追得返

水手右路件仆街金毛MK真係角細王者黎
球球比人睇穿曬都死要大位

俾多隻c 呀屌你老母

比！！！！！！
2角

水手仔去哂邊

1-3

應該補5至少

1:3

1:3埋
笑撚到

下次買10蚊

你睇依家先上力 仲唔係抵輸？

水手番去執牛屎啦

刷角刷角

死仆街

夠膽10c，屌你老母

三星上盤？

1:3屌 早知叫佢買2.5/3

3.5b Goal!

三叔gel

角細王者

CLS 世界波

廢撚到水手

想補三星第一球就封左

個龍門

反向

屌你廢撚到

屌角大88

boom

傻鳩龍
為左救角失埋入波

2.5/3全格

屌你，3.5s都爆

派我

笑撚左1:3

準備抽

下

水手又幾好笑

屌你老母臭閪入完波咪撚刷啦仆街

上盤全格好野

有冇咁屌閪呀 1比3,....刷啦

On撚9？

水手即場表現絕對收左錢

On9, 個龍假到

咁都救唔到變角 想點

個龍以為高出

中場鳩射埋去
個龍完全冇反應

我睇撚咗啲咩

好撚假啊笑死

個龍好撚廢

寧願輸波都唔輸角

水手成隊死左去算啦

On9黑人 玩馬騮架？

........賤種到

睇數據 水手做乜撚柒

個龍預位錯曬

買咗1000 客下盤可以點補飛？

有冇水原大波手足

水手大船爆炸

屌你老木水手 全隊空難啦 角又唔刷

岩啦水手俾人中出啦仆街

底輸

個龍假撚到 攬住條楣 做乜9

原來係三星-0.5/-1

角球呢

廢龍

屌你老尾個龍打假波

服左水手

為左唔輸⻆寧願失波

-_-

馬會良心賽程
12點比大家追數

這是水手嗎？

2連c咁難咩

有朗尼嘅影子

一隊閪波針我3k，屌你老母

笑撚死
無啦啦想做引體上升

冇預錯
佢唔想輸角

Fs出黎講2句野未

彪哥

屌刷多隻角啦

半大唔中丫拿
局都出埋

勸大家亞冠真係唔好咁重手

dllm fs巴
快d叫我吠啦dllm

個龍 jm9

有冇限人

抽埋我

黑人龍門

好彩淨係買咗300 睇波

買咗800主主可以點？

水手變中岸水手

水手NG !!!!!!!

個龍打假

派

等派彩

退出左波po 啦..

水手半場收撚晒錢

日本波真係抵撚死

屌-1C 快手啦 仲訓地

咁撚靚 我無野講

韓狗例牌訓地

開始瞓地了

佢半主羊到笑

水手個龍打假

個龍原地跳真係笑死

Fs巴

叫得水手都係含家產黎

我都差1c

又有得笑

連c雅出嚟未

屌 日本仔以為黎返浸無加韓仔下球
一個冷箭收死

明明可以撲出去 屌你老母黑鬼龍

個龍堅假

沙蛇！！！

今朝場墨假冇得買走地
呢場反級係咪比人買爆

個龍笑撚到

80分鐘後先黎客兩球，都唔知死左幾多主下一球

其實人哋有錢 1皮野玩波膽 好似人地1 2舊水咁
點都唔會跟大户
又唔使屌人

應該補6 7分鐘？

快連啦
想派呀

屌你老母 掂一下都有角 會唔會係咁

邊有龍門可以判斷錯個波 成4個身位！係4個 屌你老母我渣車都夠泊入去

輸錢都笑到仆街

力架真係返去種西瓜算啦

個龍笑撚死

唔知佢買左幾大....

雲巴勁到 可惜你唔買

屌，個廢龍縮手

想買格羅g尼

全格

退出咗唔講得？800%輸撚到1:3喎？
杜甫都係講穩陣都無撚講過100% la

水手班廢閪...激撚死

沙狗 還我血汁錢

873

比多2c求你

2:3

Fs巴係咪扮狗吠派我

佢返左黎咩

唔攻死猜 唔刷角 抵撚死

亞洲5分鐘到啦

得4分鐘

唔叫

快d叫我吠派錢呀

我屌佢個水手 收錢假波 cls

力架真係冇腦

咁又點 800%都要講下點計出嚟架

補幾

角大手足去得好安詳 利申10.5b

屌你NBA...

咁都係補四 有病？

2-3

2:3！ 沙蛇！！！我屌

2:3 NBA

乜撚野波黎

有無9c

屌你老母水手 輸多我1k主晉

1:3果啲好慘

2比3,,,我要角。，，，，，

有無角

Gel

沙蛇入球單！！！

有啲波寧願miss咗 都唔想輸 太閪

入夠9粒就有

Nba?

死黑鬼咪學人踢波啦 次次都係d黑鬼係到搞事

買大發達

屌要角唔要波啊

1-3手足炒晒

45分鐘推到下一版

同尋日西甲一樣

勁中

上個post有人話水手打到-2/2.5咁
我笑撚到呀真係

屌 乜撚野水手

是撚旦 2.3咪又係豬哂

3:3 有無機

輸少50

繼續追撃

4:3未你老母閪

開到33點算。。。

笑死 喎 呢場波

上面啲波蛋爆埋

澳假黎？

一早就要斬波啦

猜猜猜猜失

Gel哂頭啦

係咪想迫死優越陳

以前踢神船

23都有買

又一單貼飛死

都係買大波波簡單

呢球又咁靚斜角

呢個真 真係睇運氣 呢場

3.5/4 大都開到, 追返一半水手主盤

cls
岩岩買冇入球就隊一粒

補幾呀
比返c定驚好嗎

比多角啦仆街

4:3我含晒1001啲撚

8.5都冇

屌同沙蛇對咗 不過我都想買主

950

952

冰c

8.5都死我屌

951

沙蛇入球單 中

補4

完場未

差狗出黎

5:3 1分鐘2粒 假到盡唔該

9c plz

1:3 波蛋巴慘死

快完

係呀 東亞亞冠 我盡量避 真係成日閪波

連c未

4:3

水手好撚好笑

會唔會33通殺

水手禁屌

立即完場

邊個沙蛇

6:3

搵人，優越登場，近來好嗎?

我含第二次

比多角喇

死啦freestyle一野落神枱多錢大撚晒咁

我頭先屌過沙蛇黎
會唔會叫我吠

快手

11c

沙奈朵

佢邊度有出

999

4:3未

冇了

一早出左

快手認錯啦屌 我pm左佢

人地輸錢關你撚事

完啦

佢自己講退出波台

唔係講角

有11c 我切

9C都冇

開定下一頁

真係有